發覺好多youtuber一換左地方拍野，人氣/影片質素就開始跌

試當真一開始屋企拍片好明顯高質好多
熊仔頭自己係房9up都係經典，而家連登仔都笑佢回塘，懷念以前既佢

希望pomato搬左studio影片質素可以keep住

人係向前看 如果熊仔頭條條片都係屋企我相信佢人氣會跌得仲快 Bomba就算嘞

有呀冰 拍狗屎都有人睇啦

你覺得跌姐
人地換大地方再有地方請成team人做野 先接到廣告

應該係江郎才盡嘅問題，唔關邊度拍事？

薯茄而家幕前果堆化學反應啱啱好 如果走人加人都會收皮

走人一定收皮
加人未必
不過新人一定要fit返果種平凡清純感覺
如果唔係都危危乎

麗英加入之前應該好多人都咁諗過 事實證明加新人一樣做得好 我諗佢地加得人應該有諗過要點平衡

我覺得YouTube 界得雞翼一個係有heart
拍d野又好睇
雖然佢係電雞蟲
但我翼世一